有冇巴打繁衍後代既慾望好強烈？

有時我會諗，如果我出世係原始時代，應該會周圍強姦女人，或為左強姦而殺男人，或被殺
但我出世係現代社會，受過道德教育，呢個刻起DNA既慾望只有自己知

正常，獸欲來

本能

年紀大就開始減少架啦
頂多幾年啦

動物本能, 但物競天澤適者生存
係古時殺人同強姦好似都要填命所以班友已經唔見哂